做左廢青之後時間真係好夠用

廢青啲時間撚係要黎用架
樓主咪扮啦

又岩喎 廢青d時間係用黎浪費

咁我都係一個會炒下股 學下野既廢青 廢唔晒

等等先 浪費呢家野係價值觀 無討論意義